就香港而言，大家覺得邊個係男人的典範？

對我黎講係郭富城，佢後生幾靚仔，老咗又好有成熟男人的味道，香港黎講無幾多個男人做到。但係呢啲唔係重點，真正令我覺得佢係男人典範係，佢玩車，玩錶，又有錢，又有女，根本就係傳統意義上既成功男人。
大家又點睇呢，有咩心水人選？
示意圖:

陳茂波

深水埗 明哥

認真 八兩金

周潤發

唯一敗點就真係得唔夠高
如果有175就真係完美

周柏豪

陳冠希

姓陳既都高質:

陳冠希 - 女
陳振聰 - 財
陳水扁(台仔) - 權

希哥樣係天生
水扁關係靠上代
唯獨聰哥靠自己一手一腳一把口賺咁多錢 係衰唔知足
聰哥簡直係我心中的model

希哥當然靚仔，但老咗唔多掂，同城城既層次高啲既

成龍

陳振聰